有冇人覺得鄭欣宜 宜宜好正

1. 可愛
2. 肥嘟嘟 冬天嗰陣時可以攬住大家取暖
3. 諗到先講

咁等睇你去拯救世界啦

yoyo